# builder

Проект сборщик для всех будующих проектов.

## settings.mk

Файл добавляет цель: **clean**.
И реализует сборку для отладки, для этого необходимо добавить переменную с командой строки:
``` make all debug=true ```

## compile.mk

## link.mk